因為張百達通爛左 所以我

所以我幫佢整個安全套 整完先發覺我無整鎖鑰扣位 求解決方法

角位整多兩粒掛

好靚

唉屌 我本身就係爆扣位 整完先發現自己無整個扣位 整完好似無整

多謝

不過好厚